日本口罩供應正常

應該好快原價入手

邊度正常

邊撚到正常
未開門 已經排哂隊

想減價?

口罩供應多左啦冇睇新聞？

而家日本仔自己都要用啦想原價買?

多左冇國際認證既口罩嘛
日韓自己都搶緊何來大貨

日本人自己都搶

開門前一個鐘有20 人以上排緊隊

麻煩地址

炒價都俾人清緊

樓主忽撚左

日本？

咩意思

新聞講

新聞講 ge 你就信架啦

炒價貨都賣晒, 1盒30個家下成7百幾港紙都俾人買埋

邊個品牌呀

咩料 出翻去啦 講緊正經野

推

我有日本口罩賣
有意留tg

有罩都無機返黎啦

日本依家搶到連pitta 都買到缺貨
見到日本人開始學香港咁出面pitta入面外科口罩

樓豬由細到大都未聽過龍門
原來龍門係鄉下地方